{
  "theme": [
    {
      "Questions": {
        "theme": [
          {
            "Question": "Quel jeu nécessite que les joueurs travaillent ensemble pour survivre à une apocalypse zombie?",
            "TrueAnswer": "Left 4 Dead",
            "FalseAnswer": [
              "Halo",
              "Overwatch",
              "Fortnite"
            ],
            "Explanation": "Dans 'Left 4 Dead', les joueurs doivent coopérer pour repousser les hordes infectées et atteindre des zones sécurisées."
          },
          {
            "Question": "Que signifie 'FPS' dans le contexte des jeux de tir coopératifs?",
            "TrueAnswer": "Jeu de tir à la première personne",
            "FalseAnswer": [
              "Stratégie rapide",
              "Session de jeu complète",
              "Style de jeu libre"
            ],
            "Explanation": "Les jeux FPS comme 'Rainbow Six Siege' et 'Borderlands' offrent un gameplay coopératif à la première personne."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Portal 2', qui accompagne Chell dans le mode coopératif?",
            "TrueAnswer": "Atlas et P-Body",
            "FalseAnswer": [
              "GLaDOS",
              "Wheatley",
              "Cube compagnon"
            ],
            "Explanation": "Atlas et P-Body sont des robots humanoïdes guidés par GLaDOS pour résoudre des énigmes complexes dans des chambres coopératives."
          },
          {
            "Question": "Quel jeu encourage les joueurs à former des équipes pour des braquages et des missions dans une ville fictive?",
            "TrueAnswer": "Grand Theft Auto V",
            "FalseAnswer": [
              "Red Dead Redemption 2",
              "Minecraft",
              "Fortnite"
            ],
            "Explanation": "Dans 'GTA V', les joueurs participent à des missions coopératives et des braquages dans une ville fictive appelée Los Santos."
          },
          {
            "Question": "Quel est l'objectif principal des joueurs dans 'A Way Out'?",
            "TrueAnswer": "S'échapper de prison",
            "FalseAnswer": [
              "Résoudre des énigmes",
              "Survivre à une épidémie de zombies",
              "Gagner une course"
            ],
            "Explanation": "Dans 'A Way Out', deux joueurs travaillent ensemble pour exécuter une évasion de prison et entreprendre un voyage pour obtenir la liberté."
          },
          {
            "Question": "Quel jeu met en scène une équipe de quatre joueurs coordonnant pour accomplir diverses missions dans un monde post-pandémique?",
            "TrueAnswer": "The Division 2",
            "FalseAnswer": [
              "Rocket League",
              "Animal Crossing: New Horizons",
              "Minecraft"
            ],
            "Explanation": "Dans 'The Division 2', les joueurs coopèrent pour rétablir l'ordre dans un paysage dystopique après une épidémie virale généralisée."
          },
          {
            "Question": "Quel est l'objectif des joueurs dans 'Keep Talking and Nobody Explodes'?",
            "TrueAnswer": "Désamorcer une bombe",
            "FalseAnswer": [
              "Construire une ville",
              "Résoudre un mystère",
              "Survivre à une catastrophe"
            ],
            "Explanation": "Dans 'Keep Talking and Nobody Explodes', un joueur désamorce une bombe pendant que d'autres le guident à travers des manuels de désamorçage de bombe fournis."
          },
          {
            "Question": "Quel jeu implique que les joueurs travaillent ensemble pour construire et gérer une ferme virtuelle?",
            "TrueAnswer": "Stardew Valley",
            "FalseAnswer": [
              "Call of Duty",
              "League of Legends",
              "Fortnite"
            ],
            "Explanation": "Dans 'Stardew Valley', les joueurs cultivent collectivement une ferme, interagissent avec les villageois et explorent la campagne."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Monster Hunter: World', quel est l'objectif principal du gameplay coopératif?",
            "TrueAnswer": "Chasser et tuer de grands monstres",
            "FalseAnswer": [
              "Résoudre des énigmes",
              "Construire une ville",
              "Faire des courses de voitures"
            ],
            "Explanation": "Dans 'Monster Hunter: World', les joueurs s'allient pour traquer et combattre des créatures redoutables dans des environnements divers."
          },
          {
            "Question": "Quel jeu permet aux joueurs de collaborer pour construire des structures élaborées et se défendre contre des créatures nocturnes?",
            "TrueAnswer": "Minecraft",
            "FalseAnswer": [
              "Les Sims",
              "FIFA",
              "World of Warcraft"
            ],
            "Explanation": "Dans 'Minecraft', les joueurs coopératifs rassemblent des ressources, construisent des abris et repoussent des hordes hostiles dans un monde en voxel."
          },
          {
            "Question": "Quel type de mécaniques de jeu est prépondérant dans les jeux de plateforme coopératifs comme 'Rayman Legends'?",
            "TrueAnswer": "Travail d'équipe et coordination",
            "FalseAnswer": [
              "Exploration solo",
              "Contre-la-montre",
              "Rencontres combat"
            ],
            "Explanation": "Dans des jeux comme 'Rayman Legends', le gameplay coopératif met l'accent sur le travail d'équipe pour surmonter des défis de plateforme complexes."
          },
          {
            "Question": "Quel rôle principal chaque joueur endosse-t-il dans les modes multijoueurs coopératifs des jeux 'Tom Clancy's Ghost Recon'?",
            "TrueAnswer": "Spécialiste en combat tactique",
            "FalseAnswer": [
              "Médecin",
              "Pilote",
              "Éclaireur"
            ],
            "Explanation": "Dans les jeux 'Ghost Recon', les joueurs coopèrent en tant que spécialistes, utilisant des tactiques et des capacités spécialisées pour réussir leur mission."
          },
          {
            "Question": "Quel jeu met en scène une équipe de joueurs collaborant pour accomplir des raids et des missions à haut risque dans un univers de science-fiction?",
            "TrueAnswer": "Destiny 2",
            "FalseAnswer": [
              "The Legend of Zelda",
              "Pokémon Go",
              "Sims 4"
            ],
            "Explanation": "Dans 'Destiny 2', des équipes de Gardiens participent à des activités multijoueurs coopératives sur différentes planètes et lunes."
          },
          {
            "Question": "Que signifie 'LFG' dans le contexte du jeu coopératif?",
            "TrueAnswer": "Recherche de groupe",
            "FalseAnswer": [
              "Allons combattre des géants",
              "Butin pour de l'or",
              "Perdu dans une galaxie fantastique"
            ],
            "Explanation": "Dans les communautés de jeu, 'LFG' est utilisé pour indiquer qu'un joueur cherche un groupe pour participer à des activités coopératives."
          },
          {
            "Question": "Quel jeu encourage les joueurs à s'unir pour vider des donjons, vaincre de puissants boss et obtenir du butin précieux?",
            "TrueAnswer": "Diablo III",
            "FalseAnswer": [
              "FIFA 21",
              "The Last of Us",
              "Tetris"
            ],
            "Explanation": "Dans 'Diablo III', le mode multijoueur coopératif permet aux joueurs de s'attaquer à des donjons difficiles et de combattre des ennemis redoutables ensemble."
          },
          {
            "Question": "Quel est l'objectif principal des joueurs dans le mode coopératif de 'Divinity: Original Sin 2'?",
            "TrueAnswer": "Résoudre des quêtes et affronter des ennemis",
            "FalseAnswer": [
              "Courses de voitures",
              "Cuisiner des repas",
              "Construire une ville"
            ],
            "Explanation": "'Divinity: Original Sin 2' met l'accent sur la narration coopérative, la résolution de quêtes et le combat tactique contre des ennemis variés."
          },
          {
            "Question": "Quel jeu met en avant un mode d'équipe où les joueurs travaillent ensemble pour sécuriser des objectifs et déjouer les adversaires?",
            "TrueAnswer": "Overwatch",
            "FalseAnswer": [
              "Candy Crush",
              "PUBG",
              "Tetris"
            ],
            "Explanation": "Dans 'Overwatch', le travail d'équipe coopératif est essentiel pour sécuriser des objectifs et contrer les stratégies de l'équipe adverse."
          },
          {
            "Question": "Quel jeu demande aux joueurs de collaborer pour piloter des mechs de combat futuristes et participer à des combats en équipe?",
            "TrueAnswer": "Titanfall 2",
            "FalseAnswer": [
              "Animal Crossing: New Horizons",
              "Farming Simulator",
              "Grand Theft Auto V"
            ],
            "Explanation": "Dans 'Titanfall 2', les joueurs travaillent ensemble pour contrôler des mechs et participer à des scénarios de combat rapides en équipe."
          },
          {
            "Question": "Quel est l'objectif principal des joueurs dans 'Warhammer: Vermintide 2'?",
            "TrueAnswer": "Survivre aux hordes d'ennemis",
            "FalseAnswer": [
              "Résoudre des énigmes",
              "Cuisiner des repas",
              "Explorer la nature sauvage"
            ],
            "Explanation": "Dans 'Vermintide 2', les joueurs coopératifs doivent survivre aux hordes d'ennemis incessantes dans un monde de fantasy sombre et réaliste."
          },
          {
            "Question": "Quel jeu met l'accent sur le travail d'équipe coopératif pour planifier et exécuter des braquages et des vols à main armée à haut risque?",
            "TrueAnswer": "Payday 2",
            "FalseAnswer": [
              "The Elder Scrolls V: Skyrim",
              "Just Dance",
              "Minecraft"
            ],
            "Explanation": "Dans 'Payday 2', les joueurs coordonnent pour planifier et exécuter des braquages élaborés tout en évitant les forces de l'ordre."
          }
        ]
      }
    }
  ]
}